iPhone 11 Pro/Pro Max 用家集中討論 (1)

喺澳洲訂咗防暴綠256GB Pro Max
Leather case就Ready for Pick Up
部機PFS了
利申S10+轉Pro Max

大家都入黎講下訂咗邊款機，交流下

midnight green pro max 512

Midnight green 256

有冇咩case 同mon 貼介紹下？
買左警察黑iphone 11pro

防暴綠256 gb 有無人揀門市拎 但卡未過數同未有email

我就買咗原廠Forest Green Leather Case同Spigen Liquid Crystal Clear
遲啲會買Air Jacket，貪佢夠薄

我有諗過買原廠case 但係之前用過爛左 同埋原廠case 好似有d 難carry 呢部機

我都咁覺得，睇咗好耐，原廠好似得綠色case先襯啲，我覺得透明case係最適合呢部機
Mon貼方面，我就買咗Spigen玻璃貼頂住先，返到香港先轉AT或者Triskin

巴打mon貼可以邊度入手?
訂左機想快啲搵定先，街舖應該無咁快有?

我都覺得隻防暴綠幾好睇
但諗緊買咩size好

平時會用黎隻note但又想單手渣到機

可以試下去星際揾

一樣Air Jacket

我等到十一點幾先扣數

我即時扣左數 同埋今朝有email, 不過用apple pay 比錢個陣話失敗 但係又有單no. 同埋email 話扣數 之後打去問先知成功左

全世界都買pro?
有冇人買11
我本身都諗住買pro
不過佢冇5g 頂多2年又要換機
而家搞到1516 唔知點好

Email嘅標題係咩啊？

5G其實需要大量發射站
咁樣先可以體驗到真正5G速度
依家4G喺香港覆蓋率都未做到100%
而且好多網絡商都冇提供4G堅.真.無限速plan
講到5G曉飛都冇用
4G LTE你用得盡理論速度上限先算

我們正在處理訂單W123457789

同埋想問下2部機打機係咪會差唔多快
Cpu一樣

未有實測
根據上年啲人對xs xsmax比較
打機嚟講流暢度未有明顯分別

4G 理論有1.8GBPS
但你睇下幾多人都仲係屌緊512kbps
未到FUP行到過百mbps都唔多啦

11同pro ram有分別應該有D影響

11 4gb 11pro 6gb

11, 11 pro, 11 pro max all 4gb ram only

幫你補番條link
Ps:跑分測試結果 並非拆機

S9+ 換 11pro

三星機 垃圾， 好快lag

Lag又冇 overall OK
但見到原來有360就想換走佢

因為你沒試過ios 個種流暢度， 所以你唔會知三星機嘅lag, eg. 掃mon 嘅時候已經好大分別

7+轉pro防暴綠256
淘左d個mon貼 透明硬case希望岩用

pro max防暴綠 256gb +1

我都淘定左 希望岩用

係咪用番xs貼可以？

真

我都淘左 應該ok 嘅

應該可以

xs apple trade in 得3700

拎出去放啦，高價啲

battery life到多四個鐘好吸引
等實測

我都係為咗battery life，相機同改良咗嘅face id先買佢

買左呢個殻

買左pro midnight green 64

點解買otterbox，我覺得佢啲料太厚

我都諗住買里隻，貪佢防撞力幾好
利申：粗手粗腳易跌野

11 pro midnight green 256

note9轉

我都淘左，希望啱用

以我係以前係apple訂iphone 4s
同做過TNT派APPLE貨既經驗

速遞派貨係派3日 例如24 25 26
派住宅通常打電話畀你問下有冇人簽收先
有人答佢幾點 冇限係咪本人 不過要抄身份證 盡量大家約大家就 冇人唔會黎

如果依幾日冇人簽收 WALK IN仲好
唔好煩

唔該晒巴打 咁我都係walk in啦 唔洗煩三煩四

仲未決定到pro 定pro max
又想個芒大啲 睇片打機都爽
但又想可以享受單手打字既快感

利申 用緊7

有無介紹? 之前無淘過, 用過出面買果D 始終唔岩心水

有無人個名同訂單個名唔同 要打上去改

Leather Case到手

想問下點樣試有無死點

好奇一問 樓主身處澳洲 所以澳洲訂？ 香港Apple Store好似未有Max嘅Case...

香港點會冇

閃魔無神器

大家買左Case 未??

交流下

有無巴打知道呢個Razer Case香港會唔會出

裸跑 淨係去貼張mon貼

諗住祼跑

舊機裸跑花到啊媽都唔認得

用返Xs max mon貼算

20號 walk in

一定用透明case，點會用實色case遮住靚靚磨沙底同防暴綠色

同意

好柒

貪佢個散熱黎打機

但我會用袋仔袋住
用過幾部電話都係咁
完全無問題

想買塊有神器送嘅mon 貼

iphone 到咗都未知神器出咗未

想問下699美金點解係香港賣5999

應該好多都未有

賣價不嬲唔對等既啦

每個地區唔同

驚貼’meh’

我都係

但我部X唔用神器貼得仲好

買咗塊先 如果貼得唔ok 等佢出咗神器再買一塊
唯有係咁

點解唔出去比人貼？

出去貼買雜牌其實都係淘寶10幾蚊貨
一係就要買有牌子個啲 但係會200up

有無人知apple 幾時有實物睇 想睇下銀色既實物再考慮

有冇人有買元朗白

20號

想買 但係唔知霧面係咩視覺效果

有冇機會20號walk in到
記得上年第二日先walk in到

自用遲一日有咩所謂

咁多防暴綠
有冇人買黑色?

512gb pro max Midnight Green

有無同我一樣 日日喺度諗 好想快啲有 但係最快都要20號walk in

Pro前面唔係同xs一樣咩？
買番xs個神器咁得唔得？

機殼唔同

11 Pro Max 256GB 黑色

勁心急
不過咁啱我20號係請咗假做其他嘢
順便可以去攞機唔使等放工

呢間有

11pro 64 silver

有咩 case靚

點解今代官方無bumper 架, 想包住條邊但又唔想遮到個磨沙底

有冇人係用apple store app買 但係仲未收到email

我仲未收到 然後佢仲係寫住處理中 但係信用卡扣左錢

幾時買？
我13號8點買10點幾先收到email

想問book左門巿拎機，個過程要幾耐？
因為小弟想放lunch一個鐘頭拎，夠唔夠時間

見上面有巴打話買air jacket
想問係邊買？
我未留意過

同問，我都會準時到，但驚搞好耐

好糾結 唔知買11 定11pro好

pro

已經俾曬錢，你乜都唔check可以5mins完
佢時段都係半個鐘為一段，佢都想你快快攞機走

買左防暴綠同白既11 pro max, 今日去埋applestore 入手左個case 比女友

利申： 用緊xs max

求救
糾結緊11pro嘅，64定256同埋 金定綠色
本身用咗三年半6s rose gold
32gb仲淨返500M

影相拍片咁靚 64gb真係夠用咩

咁我有買iCloud應該應付到

如果長時間拍片既話咪up唔切咯 同埋成日要del野
同你一樣忍左幾年 終於可以64上256
係仲未決定到黑定綠姐

Pro有冇雙卡？

11 全部都有

帶套無所謂

買咗咩套？有無買埋mon貼？

用緊8仔
買左防暴綠256GB Pro

買左silicon, mon 貼未買
但已經買埋applecare

有咩mon貼同背貼推介？
新機淨係想痴前後，唔想要case包住條邊

希望會出黑色既鏡頭玻璃貼

個樣好似容易接收d

到時條邊花咗就肉都赤埋

示意圖...

有冇人諗住裸機,淨貼MON貼
個玻璃咁靚,唔好哂左佢

如果條女只會用嚟睇youtube睇連登whatsapp 唔打機但積落萬幾張相堅持要放翻落新手機 64加icloud夠唔夠做

覺得唔得 我得幾千張相加音樂加msg唔del都成日爆下爆下
除非你唔拍4k片啦 咁買黎做咩

X轉11 pro係咪多舊魚

咁應該連mon貼都唔貼喎

巴打係未放機 有興趣買

有無人xr轉11 pro？但11個紫色又好靚😭

用緊x 64
都係貪多個鏡頭同隻色
除左影屋企隻貓我都相信佢無野會影

鋪頭有實機睇未？

iPhone 11:
Gigabit-class LTE，
採用 2x2 MIMO 及 LAA 技術

iPhone 11 Pro:
Gigabit-class LTE，
採用 4x4 MIMO 及 LAA 技術

Pro 行 4.5G 快過 11

好似仲未見有air jacket 買

battery life
A13
wide angle len

p.s, x>11

都係pro 仔有無6gb ram 好似無咩人關心咁

iphone不嬲無乜人關心ram嫁啦

防暴綠太好J 果斷放棄Space Grey
然後淘寶求其買set cheap套+貼用住先

Pro 本身已經有啲奇怪，用左套仲奇怪

突鏡架喎，點整返平佢？

你個腦出左下
驗下佢

真心好柒

無啦啦痴層黑色
影出黎既野都破壞曬
咁撚接受唔到仲要買
賤過地底泥

裸跑啦
用套買咩色既機都一樣

之前部機裸跑幾個月已經花到pk 驚左
同埋都係買透明套

一直都係買Apple care, 冇moon貼冇殻全裸

勇者

有冇ching知邊度有得買呢個殻？

免費送香港的

頭半年蜜月期會戴套
之後就裸跑

年年呢度啲人都話裸機

收皮啦
唔洗一個月 個背已經花撚哂
個邊甩油
唔小心跌一跌個邊又會凹埋
個MON 唔知幾時會有D 沙粒整花
之後唔洗兩個月已經成部舊機
唔會再珍惜
然後只會愈用愈西

結論: 講你地就叻, 但係鍚機少少, 都一定會整d protection

會呀，咪AppleCare +囉

一兩個月去換一次 ?
我自己就覺得煩喇。

我寧願比十幾蚊買塊閃魔,
去肥仔開倉買個廿蚊CASE
安安心心
用到下年換新機

本身訂左11 最後cancel晒
等出IR換pro

無ir

1皮野部機，用十幾蚊貼同case?
唔想裸就買好d啦

利申：裸硬 有一年care驚西！

ir pro/pro max unavailable

等walk in啦

呢個乜野logic?

買幾百萬嘅屋，屋企唔可以有小米電器？
買一百萬嘅車，唔可以用百佳買嘅清新劑？
月入幾萬蚊嘅人，唔可以著幾十蚊嘅Uniqlo ?

年年用同一個錯嘅concept
好咩？

開相機app影一張全白一張全黑，一次過試晒芒同相機有無光死點

512GB

但邊度影度

自己帶張紙去試

邊到黎搵張黑紙

用手遮住個cam
或者airdrop張黑/白相過去試

上網search 咪得

用緊X，想轉11 pro

不過到時撚下實物慣唔慣無左3D touch先

7plus用鋼琴黑，X用白，呢次想轉金色

唔係咁鐘意防暴綠

Pro Max Silver

其實隻綠幾靚

點解11 冇討論post?

每個人嘅喜好唔同啫
你覺得煩啫，可能人哋好樂意呢
換一換就有個新殼，又享受返全新嘅體驗
不知幾好
（學校附近有Apple Store，每日都經過）

同埋你可以等夠一年先換㗎嘛

又或者可能人哋唔鍾意用貼同Case
痴貼好麻煩 用Case影響手感

大家喜好唔同啫

換翻新機不了

上年好快可以walk in?

我估幾日都有貨
綠色以外你20 walk in 都應該有

Pro個背係磨沙玻璃其實唔怕花，反而條不銹鋼框仲驚會甩油⋯⋯
同埋最驚爆玻璃啫

全白就對住純白嘢推曝光，全黑搵嘢遮實鏡頭就得啦。

請問香港既apple store 收唔收美版AT&T有鎖機?

其實宜家有無計hide左個m額佢

根本完全唔覺

係咩
有左m額後轉左會
好撚僧個m

真

平時真係完全唔覺
同埋咁多時間上連登
用night mode 更加隱形

所以好多人話m 額
根本就唔會察覺

自己開

true
睇相覺得同鏡頭附近嘅質料反差好大
但睇片又唔覺得咁差

有無睇你quote 緊乜嘢

淺色我覺得無咁明顯 要到時睇下實物

用開plus size
好頭痛究竟用pro 定 pro max

pro唔計個M字位, screen 好似仲細過8 plus
pro max今代又驚重到仆街(226gram)

pro max 要雙手 個人覺得唔太方便

之前用X既時候某啲殼會將條框外露一部分
又唔覺得佢條框好易瀨嘢
如果裸跑應該會買返個袋仔+貼
貼仲考慮緊用咩好 宜家用水凝膜覺得幾好
玻璃係清 不過厚同埋聽筒易積塵

終於搵到間有神器
search ranvoo

我最後買左閃魔算啦
柒左就等佢出神器再買過

你買鑽石定普通個隻？

鑽石

我都諗緊 買鑽石算 用開閃魔

用開閃魔唔想轉

咁多款應該點揀

Wallpaper 白色先會顯眼

鑽石暫時係防護性最好個款 不過比較貴 建議買2張

有冇link？

會俾人屌 自己search 啦 閃魔得一款鑽石mon貼

我都未諗好 諗左好耐都決定唔到

自己唔識痴

我見ranvoo 有神器 你可以睇下

搵唔到

first world problem

令我諗起上年部xz2p

iPhone 11 Pro cinematic tests

如果真係好似條片咁既低光表現 真係好好J

11pro

11 pro 隻白色 四邊係咪同上年一樣 水龍頭咁？

係

各位巴打有冇乜手機套品牌推薦

spigen 好似唔錯

點睇apple mon貼？
同街買果d會唔會有好大分別？

Apple Store賣個隻唔係全屏貼，佢好處就係case friendly，薄，滑，但就好貴，我會寧願拎三百幾蚊買全屏靚貼

你想要手感好定保護性強？

皮套個手感點？

真wo
M額呢樣野係衰 但佢software搞得好
平時真係唔多覺
但samsung果D 會突然多條bar出黎
反而好顯眼好唔舒服

元朗白無油可以甩

Pro同xr打機分別大唔大呢

其實我都認緊買皮套定買個保護性強D 既
自問唔鍾意太厚 用X 裸機好好J
但結果爆左幾個位
好難取捨

原廠個皮套手感唔錯，唔會太厚，你可以去apple store睇下，應該有現貨睇

我想有clear 個種套， 唔好太后， 有冇乜牌子推介

我想要clear 個種套， 唔好太厚， 有冇乜牌子推介

我自己就好錫機好少跌，多數用薄case，冇用過uag個類case

Spigen, Ringke, Air jacket

AJ既保護性點
我見成日有人推
但望落好簿咁

spigen 黎講邊個系列會比較好
我唔想太厚，但又想保護性好啲

AJ 用過幾次

簿就還好
不過佢會好實好實
除殼都淆會花

抗跌我覺得麻麻地

不過純係小protection 都ok 既

Spigen Liquid Crystal Clear

香港邊到有得買

訂左黑色11 pro
由8+ up 上黎

買咗pro 嘅普通版唔知會唔會反悔換max
所以唔係好敢訂case至
一路以嚟都係用開正常size (i6)
用開max嘅人感覺如何 換大或者換過細一碼size嘅人有冇

先唔講android 定iPhone
mon只會越換越大
用過大你唔會想用返細

Totallee 不過要等運貨

唔知今年有冇磨砂玻璃case

有賣牌子手機殼嘅舖都應該會有

如果想21號買，官網係咪應該20號晚8點再推貨預約？

認真問，其實係咪大部分人都係揀256
要咗64GB,好似好傻仔咁

會呀，咁又點？
下年咪再換過囉

富家子弟

大把人都係咁啦
補幾千蚊就有 睇你捨唔捨得姐

自己夠用咪得
使乜理人哋

利申X 64 仲有40幾GB剩

use icould lor

pro個盒

Air jacket

睇需求既姐
同女出街多成日影相自然要大容量D

千幾蚊真係唔好慳，拍下高清片影下相，apps又大食，64gb好快用曬。不過唔買都買咗，唔想退貨咪用住先

有無巴打諗住訂Nomad 皮套

洗乜理人
而家乜鳩都係上曬cloud
我部8仔64gb到而家都只係用左35gb
當你用3年
$23一個月200gb icloud total都係$828

自己夠用咪得咯 洗鬼理人地買幾多咩

買左11 pro防暴綠64 & 256各1
點解唔係好似往年咁有Ir架
死諗住星期六有新機用

諗諗吓都係唔要11轉11 Pro Max Popo Green

幾時有實物係store試下

20號咪有囉,

睇黎PRO今年細機受歡迎D
POPO綠去到10月,MAX都仲係9月

今年返撲歸真，第一代咁用返黑盒

唔怪得啦，無女長年都唔過40GB

上年唔係都係XS搶手啲咩

個皮套係咪依家store都已經開賣左？

係，係無擺出嚟

連個電話盒都要J,係咪痴撚線

因為我想舊機換新機, 又唔想換GIFT卡因為無後備機, 所以都要等APPLE STORE 有現貨先去買

打算買IPHONE 11 PRO 黑色256, 我見上網買個DELIVERY DATE 都仲係21號就有, 試下20號WALK IN 買

唔會
自己喜歡就得喇

點會
我都x轉pro max

20號會有rock in?

依家成皮既話唔貼住轉仲舌得甘感覺上

部6仔用到宜家128都係用咗28gb，相同片有30gb擺icloud，所以11pro都係慳翻買64gb

都係果句啦 講錢既話年年轉一定抵過幾年轉一次機

pro max 係咪confirm左係6gb ram.

點會
我xs轉pro 仲多舊魚

xs轉11既都有啦
真係好難講

我見網上買個DELIVERY DATE都係21號

我都知
你明唔明我講緊乜者

IR係即日 姐係當日既8點開始
所以20號咪有囉呢樣野冇講錯
我反而唔知你講緊乜

你揀店內攞咪首日有囉，咁咪即係ir 囉，只係比定錢咋嘛

7plus換pro max 256
再買埋原廠皮套
好期待
用慣大mon唔想downgrade

你哋會點揀

如果你知ir係咩 又點會講得出呢兩句野

點解唔係好似往年咁有Ir架
死諗住星期六有新機用

好似3部都係4GB

你咁想第一日用,
首賣果日, 頭1個鐘任買都係20號拎機
仲洗咩等IR

當年我就是試過7 plus 轉 x, 細mon用得好辛苦, 等到xs maxxs max一出就買, 今年都是轉 pro max

巴打買咗咩色

因為果陣見SE細細部好揸手，所以換

黑色, 所有機都是買黑色

買左 pro max 防暴綠加啡色皮套，成棵樹咁

藍芽今次用咩U1晶片，係咪勁過高通嗰啲架？

皮套定透明好啲

買forest green 嘛

有無人係用套但唔用mon貼

+1

呢個好笑

巴打係睇建築面積?
實用面積唔係X>7plus咩

想快 d 用到個套變深色，咁就 perfect 啦

聽講用鞋油會黑得好快

6s諗住轉11pro

會唔會攪到一「達」「達」架

好重，仲重過xs max

一來是外型大細, 明白單手控的方便, 但我比較鐘意大件
另外是因為個M額影響, 當年真是好唔慣, 我是轉xs max先至覺得無影響

訂左細防暴綠256，再加埋個 mous 竹底殼

想買原廠皮套, 但是覺得NOMAD隻皮套有包埋下邊位好似好好多咁

mous 正, 你是用埋個磁力function還是單單覺得保護強?
唯一唔好就是好鬼重

其實我未想像到有幾重

磁力我無乜點用到呀，我係覺得佢以保護能力強嘅殼嚟講個樣無咁柒 (Otterbox UAG 果d用唔落手) ，所以由第一代用到而家。 ( 同埋英國設計野 )

到時5g係咪用到都未知

諗多兩諗 都係取消apple訂單
等walk in 唔洗就時間收機

iphone 8 plus 都係208 grams.

街放高好多
x都有4200

跌左咁多.

11pro max都係226grams啫不過啲人話拎xs max 208grams都話手斷，等睇幾多人會換返11 pro

我之前ip8p 仲要底面都玻璃貼+UAG殼.

11 pro max加埋殼咪......

240-250gram.
磚頭一樣.

通常電訊商幾時先話你知中唔中

一部iphone 5s 112 gram，拎兩部喺手就差唔多喇

前一日

係咪20號晚先可以ir 21號買機？

一樣xs max >pro max 好想快啲20號

今年有IR?

係 自己取消埋

我呀
好早期既iPhone 3gs有貼過，之後都冇再用過mon貼

而家部ipx都係得d好細既刮痕，唔留心都睇唔到

以前都唔貼芒，本身錫機
但部6個次第一次跌
就跌到爆芒、仲要只係我坐係地下甩手向下跌
條邊灣埋
之後就一定全保護
7plus用到依家就冇跌過，係時候換機了

想問11 PRO係有幾多RAM上網好多話4

流傳4/6

咁多人cut 單 應該頭2日買到啦 等其他巴打報告20walk in 情況

點解apple唔出嚟辟謠
一堆人以為係6GB出到嚟係4GB唔係仲揼春咩

不嬲唔公報

Apple從來唔會講有幾多GB
所以即係真係4GB都屬於「謠」

有咩理由可以令我覺得買pro唔覺得貴

姐係 等多幾日 就會有20號送貨？

本身一開始揀8:30攞, 但考慮一陣已經無8:30 局住揀12:00
好彩本身20號是放假, 唔使等到放工先攞
其實上年第1日已經可以在豐澤/衛訊開門時直入買(因為上年搶唔到ir)
今年都應該得, 唔揀walk in因為去apple store攞機開心d (個人喜好, 不喜勿插)

你依家訂 咪21-25 收到

睇吓黑水鬼幾錢隻，有咩用，再望吓部pro

有冇人星期五一大撚清早CWB拎機?

想20號用 係咪要Walk in

轉左去數碼通訂 臥底黑 pro max 256
順便上埋台

幾銀一個月？

係 無咪去豐澤 衛信

smt都未出價單 我只係以xs max參考
回贈後大約32x一個月 加埋無限數據

出左plan？

無限4G定4.5G?

睇番我另一個回覆
拎機先上 只係訂機先
貪佢只選時間分店拎機 方便好多

巴打有得拎講聲可以嗎？
我都訂左

我用依個plan黎計 我諗新plan應該都係差唔多

岩岩訂 排隊尾

好似厚好多

沙田

是會比原廠厚d, 因為保護性高d, 要作取捨

依隻邊度買 我岩

淘左兩個.

smt 有xs 11pro 應該遲啲會出

如果隻皮係厚左D
你呢個直頭over 左

之前唔得閒訂，唔知20/9 apple store or電器舖有無得walkin 買 iphone 11 pro 防暴綠 256gb

我8月21日登記red pass, 9月12日晚上開放預訂時就訂了, 唔知會唔會20號有得攞, smartone是唯一不用揀上台或新號碼的, 唔知可否淨機買, 但1010 & 3 都要你填埋揀上台或新號碼.

官網, 香港有倉, 可能可以好快到手, 我都15/16緊

smt網上訂機果版講左要上台

因為我宜家部note9都係用緊類似依款殼
好鍾意個手感

好彩apple store買到, 如果唔是就要去walkin, 雖然walkin都應該有...
如非必要真是唔想上台買機

中午 沙田

12:00 沙田, 勿相認

walk in 咪又係去apple store

仲諗緊買唔買care 個價有啲貴

我係csl年頭續左約 但係d服務就差過上年
屋企住鄉村 以前csl收得最好最快 smt收得最差最慢
以家岩岩好相反

出街經常load空氣
最煩係我屋企所有上裝都係用4g router 一load空氣就仆街

個下應該係食得好應

訂左11 Pro防暴綠256GB，同一張單訂埋套
個套寫住聽日到但係仲未出貨

1330 ST

都係21/8 redpass
13/9凌晨12點幾訂
唔知20號有冇

我老婆都是年頭續csl to 1010
好多時都收到信號但上唔到網, 反而我smt收得好好

點解唔攞機先買?

24

諗住費事分兩次訂嘛

9點沙田

256Gb Max 防暴色係咪大鋪walk-in無難度?

第一日ireserve 咗部防暴綠

Nomad錶帶就得，case不了

難,

個鏡頭突架喎，呢啲圖整到順滑晒昆人

8點
攞完返公司扮工撚機

最難rock in 係呢部

夠用買64GB有乜問題？部機身又無刻住容量，邊個知你買64GB

繼Jet Black 7後再用黑盒

有冇邊隻玻璃貼牌子好用？

今次金色配三眼仔嘅官圖真係好柒

用緊7Plus但之前撚過Xs Max覺得太大單手根本用唔到，Xs都只係啱啱好

閃魔

係咪得淘寶有？我唔識自己痴

自己痴幾十
出去痴幾百

有冇神器出左？

唔怕既就返華強北買啦
幾蚊張,
靚啲既都係20蚊張

出邊買果啲咪又係果啲廠做

只係入返個靚盒

姐係imos嗰d幾百蚊同閃魔差不多？

巴打
裝左個殼有厚度咪平囉?

講真個殻好柒
嘥左部機造工

20-25號有冇機會walk in 買Pro Max?(月尾唔係香港）

Btw, trade in 返部x 256出去， 去邊trade 好？

睇你想買邊款，256 pro綠色未必有

iPhone 11係咪唔會有原裝皮套？

上年第一日walkin有冇貨 今日訂唔切 想Walk in

知唔知broadway 個d電器鋪幾時有貨？

7plus 仲大部過xs max

呢隻好似幾襯防暴綠

Exactly 綠256

等20號咪知有無

未有人轉左做準備出貨?

處理中,

更唔同
coating差幾皮
一張imos用到換機都冇花過， 仲未計索油去油清潔度
當然你都可以淘十幾張淘寶野一花就換

咁我等換imos了

除左imos，有邊款推介？ 我應該會配埋UAG個殻

問左藍精靈 話比左錢pickup 唔駛指定時間去拎都得

我記憶年年都係max搶手D
有錯請指出

買了幾張希望星期5前送到來

順豐通常2-3日到
集運就

其實係，佢都收咗你錢，會幫你keep貨幾日

over 300果d coating都差唔多
要揀就揀曲邊收貼機邊果d,
同埋睇d開窿位自己鍾意邊隻囉
仲有夾唔夾你款case

有冇牌子介紹？

amorz
daremac
coating計我覺得imos算係最好

不過留意返，幾間都改咗收8點

thx ching，咁除左UAG殻，仲有冇咩brand介紹？

係啊 佢都有提我改左關門時間⋯

我玩皮套未必岩你

殼嘅話，永遠推介官皮

我要嗰類防跌殻

直送, 今早見已發貨, 不過暫時未有更新
其實閃魔唔差, 同d 百幾蚊貼差不多

犀牛盾

mous, 用過保護力好強

上年sf 俾人屌得好勁 希望唔中sf

Imos 係咪好過 belkin?

今日去問左藍精靈，佢話以往都係開門頭十幾二十分鐘都會賣哂

armorz係咪仲係好硬淨？早幾年用過，mon落石屎地，冇碎只係得少少花

IMOS 成4百幾蚊, 真值得?
我相信有好多都唔差過佢, 都是咁用, IMOS名氣大過實際價值
4百留返來換新機好過
不過錢多鐘意另計

邊個sales？

mon貼平平地爛咗都唔肉赤 買多幾塊做士啤

以前我都堅信貴mon貼是最好
但隨著mon貼技術成熟, 普通的mon貼好夠用, 分別唔大

即係出一代就無

有冇d係二百幾蚊左右又好用？

知唔知SmarTone 幾時出時間

唔洗fc正常都係嫁啦

上星期五開訂 自取日子係咪剩係得20號揀 唔記得左

d人渣到

我就係果堆人
加埋個殼真係幾重
因為副機係s10+個感差仲大

前1-2日

玻璃貼15g+套20-30g

mon貼最多咪2-3g

掉得死人

上年xs 係咪開賣果日就有現貨？

226+15+30=271

有邊部an機重得過呢部？

半磅蘋果1萬蚊

第一日要買綠256 唔知要早幾多去排

依家應該買air 定10.5 pro
主要上堂jot notes 120hz
不過有冇地方有refurished ipad pro

我副機係note10+，袋兩部係褲都好重

我知呀，但往年係星期五3點同時Ir & aos
星期五Ir果班接著第二日星期六就有得拎機...
宜家要等多一個星期

錯post sor

我頭一個鐘買左啦，20號去拎機
不過以往星期五ir完，星期六就有得拎機用

希望細機第一日有得walk in買

想問問邊度放x有4200？

三叔轉會新手，想問三叔pay張八達通點轉去蘋果

csl 256收4600

[億屌成材] Octopus on Apple Pay 等候區 (4)

暫時只係公佈左會推出
未正式有得用住

好似幾靚但10月尾先出貨

送果個apple tv plus 點玩？

好肉酸喔

打算去apple store玩上手試下先
我見佢比xs max厚左

有冇人用Tech21? Apple好似未有11 case賣

我用緊xs max嗰款

我估第一水冇得轉住，退定卡好過

Apple 可以8達通啦咩

未

白色機條銀色邊會唔會好易花或者甩色？

Pro Max 黑色用透明黑定磨沙透明黑好

想問問13號9:00pm訂（信用卡有顯示紀錄）
到現在都處理中是否正常？謝謝
可唔可以cut單？會唔會扣錢？

會唔會刮花個邊？

正常
可cut唔扣

pick up係正常到20號先轉，送貨就慢啦，今日見啲人已經轉左出貨中

感謝樓上兩位

咁快? 我仲係處理中 (送貨)

前後都貼嘢

8仔想轉

應該買pro定11算？

定換mon換電開心下算

有錢一定pro

用緊xs 但想轉

部8仔突然間勁倒水
1粒鐘內由50％跌到1％
一陣試下叉返電reset一次試下先
唔想換機啊

放心 一定有今日某電訊商都減四千+續一年約就有得攞機

買咗元朗白 iphone 11 pro 256gb

減4000？！

大機有少少吸引

用開iphone 7
心大心細唔知買pro,定pro max 開...

始終覺得細機手感好d
但又成日想手機睇片好想用大mon 好爽咁

計一計應該月費要738

要大mon用返ipad

極吸引😍如果細機都有就好

幾錢月費ar
咁著數

細好d 用緊xr太大 頂唔順準備入手11 pro

肯定又要預繳 月費最少700 點會著數
csl點會死錯人 買淨機會仲平

咁又係

如果係咁撚平就買呀，不過如果月費個part貴就不了，原價ok

想買bumper 型既case 邊到買好?

今年SmarTone又係等對家出晒先最遲出plan？
上星期拿拿臨網上續撚咗$238+18/6GB FUP真無限先，睇死佢今年iPhone plan都唔會點平

咪臭係csl最撚鐘意寫到唔清唔楚陰鳩你

SMC未出Plan就叫人預訂
X份約係真無限黎，唔要咩大灣區數據囉

而家預訂無左pickup 最快都24號送
係咪好大機會20號唔會有walk in?

我想walk in啊

應該得 上年好似第一日就可以rock in

有，上年我就係首日walk in買iPhone XS Max

同你一樣 但諗緊max唔max好

我見部x賣到4千所以先轉，
Max好似太大部

咁佢依家訂又唔使俾錢，我都用Red pass訂咗大Pro防暴綠512，不過應該唔會轉返iPhone plan出機除非好著數。

3 hk 有乜plan

你部X係64定256

我想問 啱啱買咗個leather case 應該聽日pickup 可唔可以留到20號先一次過pickup?

唔多得

用IPHONE一係全透 一係裸機
凹個套仲7過部AN機

咁快

唔好咁話android
完全2⃣️樣野

我用緊7plus，諗住轉pro，max太大

認同

6plus 想轉細pro
終於唔駛咁大部

諗住求其買個透明膠case用就算
可以show返部機既色

而家用緊呢個套
不過唔鐘意用

巴打有咩正套推介

提前一晚去排

iPhone 11 得密碼同face id?

3星轉會過嚟，訂左popo green 256，買左apple care淨係痴mon貼了

一樣

Same

應該會買埋aw s5，但訂要好耐，到時wallkin算了

本身用緊隻garmin 935

未試過用智能錶，平時戴開撈同iwc，依家1516緊

想換11 pro 但諗緊64gb定 256gb

利申：用ip7 128gb 2年 total用左49gb，另外有買開iCloud 。

爸打幾多點左右rock
返工會經過 想早少少去望下d色 岩心水又有貨既話就上

時辰到

上年好似係收工嗰陣先去買

咁放lunch個陣先去望下 隨緣

on9
android 大劣狗一插就攞晒資料

iPhone XS Max 64gb 二手價點架

唔想換機啊

同問

清 你望一望post名 口裡說不

11 Pro又貴得制
睇緊11
但係好重好大部

好煩呀

如果出咗 應該要邊度有得買

咁快 仲有3日喎

有無巴打用緊powerbeats pro
係咪好過airpods 好多

Powerbeats Pro - 真無線耳機討論區 (6)

有AirPods轉Powerbeats Pro巴打評測可以參考下

真 csl同1010都係垃圾

Walk in洗唔洗排好耐

我13號8點訂貨，大概會幾時轉出貨？
Phone case到機都未到

留名等睇第一日有貨

LOG ON

case到先好正常

應該都係得5500左右

pro max

AJ日本官網寫要20號當日先出貨
代理再慢d
logon更慢
見街快極都1個月

日本20號出，香港應該會再遲啲先有

有無防暴綠同畜聾黑嘅side to side comparison
諗唔掂買邊隻色好

有冇人試過喺衛訊買iPhone？
冇得check係咪好伏？
利申 想用hsbc信用卡回贈同埋trade in

其實唔止佢, 好多地方都是有問題自己返apple搞

20號自己去apple store慢慢揀

其實間間都係
一有問題就要硬食
所以去大鋪買平幾舊但講運氣

大家買唔買APPLE CARE+.... 差唔多成1900...

如果買左我會裸跑, 始終裸跑最靚

用咁多年iPhone未買過
睇你平時用機習慣多唔多成日唔小心啦

其他鋪都係冇得check？

間間俾咗錢都有得check
但Check到有問題都冇得換

邊到買都一樣
一經開盒有咩事返蘋果整

講真
就算我係Apple買
我都唔會即場開
驗屍咁驗囉
真係未試過

呢樣真是最唔好, 其他機有乜問題即刻開部新的給你
我覺得除非apple可以保證所有機是100%無問題, 有信心顧客唔使check都ok就得

買咗隻Mous Limitless 3.0嚟試試，唔想再用UAG Monarch

不過pro max 要成5百幾還未計運費

其實豐澤定百老匯抵買啲？屯門無apple store

apple store 現場買都係咁

個三鏡睇睇下又幾順眼

睇邊間做緊你張信用卡優惠

另外兩間都有會員制儲分
睇下儲分換嗰啲禮物吸唔吸引囉

Apple store一日未出門口都仲有得換

過79美金免運費喔，我加咗兩張貼

我部7用左3年, 爆過兩次... 都係送返APPLE 整

但呢家PRO 爆一次要比2千幾....

係咪不論訂貨apple store 自取定walk in 都係有得換?

等緊第一日walk in
希望有得walk in啦

第一日apple store未必有
出面實炒價
第二日有都唔出奇

Same 想買11pro

唔平都好撚過csl畀完錢load空氣

垃圾csl

好心急想快啲星期五

有無人已經預備出貨？見11個post 已經有人pfs

岩岩見到11pfs 但係11pro max 仲係processing

屋企人部11啱啱轉左pfs
不過佢送貨

想問下有巴打話每年換新機計個錢會抵過隔幾年先換一次？

利申 諗緊x轉 11pro

push

me too

可能出左11先？

應該係

點解唔打去問

me 3
呢幾日好心癮, 大家吹住水希望時間過得快d

啱啱打咗喇

me 4
諗住星期五早d起身8點去買，買完番工

其實我都想知, 又無得揀其他日子喔
另外原來依家買原廠皮殼揀送貨的話已經轉曬星期一先會送, 綠色更加要10月2日先送, 但pickup有得即攞

結果呢?

Pick up應該等到星期五直接轉ready for pick up
Delivery就今日或者聽日PFS，聽日或者後日Shipped

今日去

咁不如星期五攞機時即場買

有無人用過

本身以為可以到時先攞 沙田好遠
不過白白比15% cancellation fee 佢好唔抵

我ireserve 咗九點喺CWB

到時可能會斷貨，上年都唔係未發生過

係 有咩問題？
X 256 靚仔機放3500~4000補7千幾換 pro max 256
xs max靚仔機6500~7000
補3千幾
而且用左2年唔多唔少都會花 x可能放3千頭

我都係咁諗

我都有諗過呢個情況, 不過唔會咁誇張掛
除非綠色多人買, 黑色應該有既, 唔想特登去轉, 依家又改8點關門喔

充電位係最大敗筆

的確是, 唔知點解apple唔可以出2款, 其中一款包埋條邊

綠色上年斷好耐

開8點咁早咩
我都諗住星期五walk in

知唔知xs max有幾多？

最高4550

20號果幾日都開早咗

睇來好似20號晚都有得ir 21號攞喔
因為上星期五都有得選8點

唔知其他時間8點去排可唔可以早d攞呢

想問下
如果iphone 11 pro 想用有esim 版
係咪最方便係買台灣版？

(因長飛東南亞 + 歐美，esim 會較方便）

唯由第一日去睇下

20號仲有得ir咩？

ireserve左11 pro 灰 256 ， ifc三點

咁我8點去睇下有無得walk in先

美版價錢會平啲

想問吓IR幾時開?

點解21號無ireserve?

等20號先會開?

有機會, 因為21號apple store 8點開門, 正常如果唔玩ir 應該唔使提早咁多開, like 20號
不過都是估下, 其實第1日無第2日點都有, 無得炒自然用家易買

第一次買，processing 同話會係24~26送達係咪代表一定有扣數

等fd的員工 9折

咁睇好有炒價？

自用

證實xs max嘅貼係啱用

貨都未到就買定?

你唔買定 到貨果陣你打算裸跑?

齋用貼

好似話聽筒位差少少

點證實？？

同你一樣 心大心細
鐘意pro個磨砂同size 但貴成2500 其他spec又差唔多

moon型狀唔係一樣咩

睇咁耐防暴線最靚都係呢隻case
不過要20號先發貨
官方case有冇邊個可以頂住檔先

我信Spigen

頂住檔就唔好買官case啦
求其衛訊$49算

想問11 pro 同 XS 個mon 貼係咪一樣?

頂檔唔係應該係肥仔開倉或者街邊檔咩

應該一樣丫

想買個透明硬殼

有無好介紹??

Air Jacket

望梅止渴先

原廠透明

街邊/深水保 有pro max套未？

綠真是從來都唔是我杯茶

要對幾年真係揀返安全啲嘅銀色算

呢隻??
要2 - 8/10先送到

選即日pick up

其實換左usbc快叉，咪無得駁電腦囉

嗱電腦會冇type c

咩

睇完Marques Brownlee條片即刻對 POPO綠無興趣

都係黑白㩒睇
仲要勁多支那蝗搶綠色

今日好多review 出爐

點算，訂咗白，但又覺得popo green越睇越靚

都係要親自睇真機準d既

都是個句, 戴套(非透) 乜色都無所謂
我曾經試過唔記得部機是金色還是黑色

係... 3鏡無咩需要
都係買11算

諗住拎機個日買原裝clear case
有冇其他透明case介紹?thanks

spigen ultra hybrid

訂Pro max既撳入個order到係咪d description 唔同左

有冇人已經pfs咗？

出面高2000

快啲到星期五
仲抙㩒左8:00-8:30拎機

想問下貴少少嘅full screen貼有邊隻推介？

3部同上代都一様

星期六放唔知還有無6500
星期五攞機要set好新機先賣得

呢個套唔包個底，驚個底會花

透明case成日入污糟嘢

個套係咪大鋪先有得買？

用耐左會唔會變黃？

多數電話鋪賣
黃金/星際/信和

其實同黑差唔多

多左一段字

番工攞完部機，收工再買埋個套

睇你用幾耐, 依家有唔少透明殼都講到自己唔變黃

有咩唔同

pick up policy 之前睇冇

係咪一定要預訂？ 星期五朝早walk in去apple store買會唔會無得買

4gb ram啊dllm

cfm咗得4gb

有咩殼係好睇又輕

冇撚錯

電腦得USB

咪用返Lightning to USB

20號去門店買會唔會冇貨

未出都30頁

希望星期五有得rock in

但感覺舒服啲

點解唔包埋11既
諗住入手11

agger
最初一睇popo綠都覺得好正
但隔幾日開始睇到d case圖, 覺得個正方形綠色位有d難夾… 都係買返黑白

【Video Talk‧今日G多啲】iPhone 11+11 Max Pro到手 最速開箱實試

裸跑係幾正既
我就諗住白配啡官皮算

有冇YouTuber 有show 到跑分有幾多RAM

仲係黑綠掙扎緊 本身唔多鍾意綠色但又見咁多人話靚

年年換既冇所謂 兩三年先換一次正路都係黑白機換下殼算

拎機嗰陣可以轉色嘅，但要睇佢有無貨俾你。

aj 垃撚圾

就係諗住長用 可能20號去睇下實物先
普通電器鋪有未呢 定要去apple 實多人到爆

唔係要罰15%咩

佢買iphone 送 Apple TV + 係點做法？ 跟apple ID?

電器舖有機都唔會齊色，都係要去返apple store睇

首日晚8點㩒左popo綠 pro 64GB
上網訂左devilcase 透明殻

要裸跑幾日等殻到
有冇巴絲轉左pfs?
日日㩒去睇都冇更新

去士多買住清水殼先

邊度士多？

九龍塘已經有貨

要去了

但佢唔係得兩次平價維修?
硬係覺得好易跌爆

咁你最好揀黑

藍皮都唔錯，襯黑白機的話

用住先就買最平啦

最衰佢唔係全包
兩次跌爆mon都係用緊原裝皮殻
又咁岩跌正冇包果條邊

Imos邊到有得賣？係咪全包mon貼嚟 利申同開cheapcheap閃魔

其實我一開波個選擇係黑白添 白色係咪唔多人揀

如果成日除出嚟角位會刮花

乜唔係得包Lightning to type c條線咩

自己買佢冇預你新入會

屌你我都係
星期五仲要去拎添

一係買過部電腦
一係買多條線
一係買第款機

如果佢出全包會更所人買
雖然係有好多皮殼取替，但始終原廠最好手感

最多人應該揀popo green啦
我估最少人揀珍珠奶茶

我上年買XS Max想轉色，個genius話無問題，有貨就可以換。

官皮係最薄

角位落地一下就爆殻介手

想訂部64GB 11 PRO 冇得自取既 唔想等到10月

20號walkin

過千？

都仲有得找一蚊

一路以為有6gb

想問下如果訂左iphone送屋企，但屋企冇人會擺去邊？old news既話sor

等睇20號walk in

希望第一日walk in 買pro會有貨啦
唔想網上訂 想到門市拎下部機上手同睇下色先再決定

我又係諗住去Apple Store睇睇隻Midnight Green同Black先。一路以嚟乜電話都係買黑色，想轉轉，但不嬲唔中意綠色。

第二日

隻原諒綠真係好撚靚啊

可以放係附近順豐站OR櫃

要中順豐先得

黑貓可唔可以便利店自取

無walk in搵鬼買咩

翻版 "Lightning to USB" 價值$15
層主咁都要乞？

x 都買過，
真係好撚靚既

但好快放棄用返普通CASE

第一條youtube幾正

用住啲 cheap 殼for 拎機果日
之後等犀牛盾或UAG 出先再買

訂左11pro 20號攞機popo綠 256GB

點解仲係處理中20-24號架
好L心急

+1
成日㩒入去睇有冇更新

有冇巴打係xs max 而又諗緊轉唔轉pro max ?
原因係?

我仲要送貨
20號都唔知拎唔拎到

me2

Unboxing
MKBHD

iJustine

--------------------------------------------------------------
Review
The Verge - iPhone 11

The Verge - iPhone 11 Pro

用過兩次簿到好似無戴套咁 叫做部機唔怕比鎖匙刮花

台灣Youtuber 開箱

官方個皮套厚唔厚身？
一直用開膠套
今次po max想試下皮套

未見過薄過佢嘅皮套
但當然一定厚過清水套同AJ個類薄膠殼

結果我決定咗黑

官皮其實都算是薄, 同其他皮殼比

巴打個liquid crystal 現貨實體店邊道有得買？

用咗一年XS Max？ 我用緊X 煩緊買唔買Pro Max好

Iphone 11條黑色邊框同iPhone XR係咪一樣？

你要唔要大mon?

X上11pro
雖然畫面Max真係好撚衝擊，
但係睇片用開iPad又好少打機，
細機單手覆機最舒服，
睇下蘋果動IG FB唔洗咁大個mon

xs同11pro條邊係咪一樣粗

回覆：iPhone 11 Pro/Pro Max 用家集中討論 (1)

好耐冇買電話
Mon貼邊度痴好

自己痴

梳b
自己痴實奶野

好耐冇見了
我X開始就自己痴
頭一兩塊都奶左
之後就上左手

屌 xs Max 大到我買咗之後放埋一邊用返部7

9成入塵
一係痴唔正

咁誇張

單手根本用唔到 又重 係睇連登睇片好爽

依家11p既mon貼出左未？

考慮緊X 換11pro max, 但睇好多人話會太重
即刻停一停 諗一諗

除咗原廠之外 邊度有得買平/高質透明case？

一樣 怕太重 係床用得好辛苦

11 pro算啦

其實iPhone 好易痴

咁最好去玩下實機再決定

224未用case

唯有係咁 但就冇乜換機感

不外乎信和，星際，黃金最齊

仲以為會有先達份

又唔可以咁講既
xs max 換 pro max 一樣大，都好似無換機
不過影相和電力唔同
希望快d有實測電量睇

近幾年好少去先達，就算有殼賣都唔夠其他地方多

電量對我黎講 唔差太遠
但影相唔係一樣咩？

舊年都係因為xs max有雙鏡先換
今年見規格一樣
為免用慣大機返唔到轉頭
轉返細了

去apple store買會唔會幫我痴埋

11 pro max影相靚過xs max,
11 pro max 外國youtuber話正常咁用 14hours先需要充電好似係

11pro 同11pro max 影相一樣喇掛？

唔係喎 我用excel計過，
xs max 256, 以2年 黎計，
先達收二手iPhone每年會再折舊$1100左右。

每年都換新機 vs 隔1年先換新機，
"每年換"事實上係會用多左錢因為每年都享受新機。
額外支出會多左～$3099 就可以每年都換新機。

不過如果買入價有優惠，例如apple fd 9折入手，
額外支出會收窄到～$2099 就每年換新機。

早換早享受，洗多少少錢係合理。

pro / pro max 影相係一樣

點解今年偷跑哂咁快有開箱

睇黎x 都係換返11pro
真係怕換左覺得太重 要兩隻手hold 機

淘寶moon貼 閃魔 定 銳舞 好?

20號開賣洗唔洗一早8點去排隊？

我都想知

俄佬開哂四隻色

隻磨沙黑真條愈睇愈正
popo綠cut單轉黑色真係冇撚有錯

我由x開始用閃魔，真係平靚正
星期一已經淘咗幾張
預計今日到趕得切攞機前到手
不過未用過另一款比較唔到

我星期六落單都未發貨

有賣牌子手機case嘅舖頭都應該會有

你呢個係理論數據
如果加入一D 變數入去
如爆mon 個折舊率會再升

咁再以2年既機為例
X 256都係得 4500
2年掉左6千幾 咁已經唔match你講折舊1100

每年換其實可以避免左損壞而個價值下降既可能性 而且仲年年有新機撚下
始終轉左design都係降價因素之一

睇片睇多左，有d動搖想轉買11
申利一直想買11pro

我最concern係續航力，一部機用3-4年

出貨未

今晚應該會出貨往年好似喺支那運落黎

仲未出貨

Review都係綠色, 睇過實機灰係點先
銀同金3隻眼真係好突出

今年局勢唔穩定，可能啲貨提早到咗，喺香港倉等出貨

出新機嗰排太多單係有排等
發貨都可以係假發
上年都係不停催佢出貨先趕得切用

xs max 換 11 pro max
但今年 11 同 11 pro 嘅差距似乎真係唔大，唔值比咁多錢，一般買機理性選擇應該係 11

年年換就唔會冇保
要計埋個apple care 價錢入去

我講唔清楚，我實際例子：
2017年 X64 買入價$8588
2018年 X64 賣畀先達價值$4800 (立即折舊$3788)
2019年 X64 賣畀先達價值$3700 (再折舊$1100)
事實上每年換機，金錢支出係多左的，
不過學你話齋，年年有機用，係值得。
有人話第二年有換新機，無形中係賺返個apple care，因為如果無換機，第二年係無apple care，萬一跌爛就會total lost如果加apple care+ 價值都$1399up。
所以我支持每年換

續航力 11pro 都唔會差過 11 啦，
而且11pro 續航力已勁過xs,應該好夠用。

我就係total lost既例子
部X 背又爆mon又爆
體無全膚咁出面淨trade,得2千
所以我決定開始年年換

o岩呀，計埋，咁真係超抵支持自己每代換。

支持，多個理由年年換。

不過跟機嗰年apple care 應該冇包人為
跌爛都係要比幾千

唔使買apple care+ 啦 換機一定抵過換電換mon 一個用新機一個用翻新機 醒目既都識揀

不過前題係部機頂到唔壞 有時壞mon電以外既野

唔知20號Walk in有冇機？

又好似係， $2579，小心d用。

等20號拎貨既係咪仲係處理中?

得4g ram

pick up 當日才轉

20-24送貨仲係處理中

其實你管理唔到d ram, 佢個os可以管理分配好點樣用唔lag 咪得
就算好似note 10+ 給夠12GB你又點, 都可以lag

11 得 2x2 MIMO
好彩都係得4gb RAM

心理唔平衡，貴2500，但一樣ram

你地是否在閃魔旗艦店買? 星期六落單無理由還未送, 有無催下?

我係

SAME HERE

係 就算發左貨都要繼續催
有機會放個假tracking no.就當出左貨
因為規定要48小時内出貨但又做唔切

我都係，希望星期六日到就最好

想問下衛訊上年有冇送mon貼同清水套？

apple做野可以好快,試過下晝4點aos落單,第日11點左右送到我公司(油尖旺商業區)

係。。而家好煩惱，如果唔係個人資料安全ios係比到大家個心，講真有邊個會覺得成皮野買部咁嘅硬件規格嘅iphone?

利申：ip7plus 用家，想換機

me too +1
填左公司地址收貨
星期五唔到就要等多兩日

今次心理真係唔平衡
11同PRO 竟然一樣SPEC.

但我依然會買PRO,
11 條MON 太撚7

我都係公司收貨

款新iPhone已經正式入網工信部，大家最關心的內存和電池容量信息也得到確認~
iPhone 11（A2223）：4GBram，3110mAh電池容量，194克；
iPhone 11 Pro（A2217）：4GB ram，3046mAh電池容量，188克；
iPhone 11 Pro Max（A2220）：4GB ram，3969mAh電池容量，225克；

屌apple都上左4000mah

希望星期五寄到黎
好想快啲用新機

11pro 3000mAh
咁少

Apple都係靠佢個系統打飛機

吹到3000都可以用成日點點點

真係靠信仰值

我星期日落單，到左香港喇喎

如果係順豐送既話
上年我試過打電話去叫佢改送到屋企附近間順豐站到收

apple 3000=an 3500

同是天涯淪落人

時間過得好慢

max上到4000mah，一定核電

要trade iphone 8 買iphone 11 係咪衛訊最好? 有無得訂機.

或者聽日晏少少，貨到舖都會轉status，不過20號先有得拎

有無人用過Casetify? 好似好保護四角咁
或者有得加條繩拎住 因為成日跌機要重防

厚同重

唔好買Casetify
垃撚圾黎
料又差

我岩岩落單

之前都係用卡通case
跌落地case又爆少少 角笠頭又花埋先想試下依個
包得好係咪一定會重同厚 定係喺Apple到買返算

佢講到好似好勁咁 差啲伏咗

有有巴打有淘pro max鏡頭貼

想問下電器鋪trade 機使唔使帶埋啲配件？

包得好一定厚防撞防跌, 重就睇用乜物料
真是唔想曬錢買殼, 我xs max用2千來買殼勁後悔(當然個smart battery case已經佔1千)
所以今年開始買個原廠皮殼用到下年換機算
mon貼就用閃魔平平地, 儘量accessories減到最低

大鋪一般都唔使
細鋪有埋會多小小錢

以前x 貼過 曬鬼氣
鏡頭給你影靚相的, 無謂加層膜

我係用到佢壞先換嗰類人 所以要重防
最好有條繩拎住唔怕跌

mon貼唔識痴又唔識牌子 一般都係喺出面求其貼

mon貼同鏡頭貼有無推薦，會唔用case

淘左張閃魔既鑽石貼
未到手

玻璃貼就AT，鏡頭貼就唔好貼啦，會影響成像質素

好

唔知最快幾時可以walkin買，網上訂經常無人收貨，要等walkin

收倒

成日行山露營影相拍片，
一定要用保護殼，
有無推介啊

uag case

唔知trade到咩價呢 前面靚仔

三防壳就不掉

但個外型唔夠靚

element case

pro max竟然有4000電

黎緊轉會ios 想問大家有冇買iphone 手指? 咩牌子好
公司電腦咩都裝唔到 有咩方法可以入相落電腦(買隻USB係咪最快)

快啲出Battery test
想睇Iphone 11 pro max屌打其他手機

有冇人訂犀牛盾mod nx 11pro max殼？

樓上啲巴打話買鑽石嗰張係咪依隻？

有冇人打算唔用CASE
淨係貼MON貼算

我

一樣
有冇邊張mon貼推介
唔想追POST

係 btw 你依家買未必趕到20號
你最好問定係咪一定今日寄到
我上次買等咗2日先寄俾我

岩岩屎忽痕又入去check
轉左Preparing to Ship

jglass 3d有冇ching用過？

咦 我都轉左。一個鐘前都未轉

兩日咁快
我平時係托朋友集運
要一星期先到

代代iphone都用佢
點跌都唔爆

SORRY無追開POST, 請問門市有DEMO機試玩未?

11 pro 黑 21-25號送貨 轉左PFS

21/9 - 25/9
仲係處理中

下20號無得即日walk in買嫁？

買住上代MON貼用住先

J死

想問吓如果訂咗貨
當日按book咗既時間去拎
要等幾耐左右？
驚過lunch時間

20-24出貨 Preparing to ship

same here

我啱啱都轉左準備出貨

大家知唔知星期六派唔派貨？

11 pro 綠 啱啱轉左pts
幾時會知確實送貨日期

好後悔冇買綠色

買咗黑色？

我星期六落已經到左香港

Yes
見開箱隻綠好似靚啲

黑色襟睇好多

睇完片覺得黑色靚d

利申 popo綠單已cut smt訂黑色

點解我pro max 綠仲未轉

紫定綠好

我都未

呢隻好撚厚，問過成0.55mm

我等埋jerryrig開箱睇吓係咪真係無6GB ram先買，無嘅Pro Max 256算

買左兩張屌住先 唔鍾意先換

其實APPLE唔叫佢做綠
無人會覺得係綠色

你當佢得4GB RAM先啦 起碼好過啲

死心把啦，全世界都講緊4gb

2日先寄 然後要到順豐2日 total4日

無

0.37 wor ching

我唔趕 反正我等walk in

邊駛咁耐我朝早買，佢下午就寄，第2日朝早就到集運倉，第3日就到香港嚟得貨

屌佢，又呃鳩我0.55mm嘅

邊間集運1日就到

睇個page 最準 我問2個客服 一個話0.37 一個話0.47

不同意。貴買貴賣嘛，下年放返出去，pro都會賣貴d的。

3間電訊商仲未出plan鬥遲

h字頭，4點前申請集運，10次有10次都係第2日下午到

屈機仲快過順豐

老細都怕lunch time
行過隔離咋喎